深井係咪有炒車結界？

到底係點撚解永遠都係深井個位炒？

因乜撚野解究？ 日撚日塞車都係呢度

有無人可以話我知點解？

今日又炒咩 ？

你望下個google map

次撚次都係呢個位，好厭呀

出九龍方向？

出九龍方向既話
應該係D撚樣唔簡定線 由快線cut去左面上汀九,跟住後面減慢,就變左塞車
一過左個位就冇事

入屯門呀師傅